Ptgf咁濕碎都刪post 咁開抗爭post 起義post 建國ppst會點

駁唔到

同高登已經無分別

仲起義建國??坐左幾耐?

Sor